SBE 已轉為CHPT 已玩完

Spac 股擺咁耐擺到完成合併，其實已完，有得賺好走了

手頭上嘅SBE仲未轉到CHPT點解

邊間
Ib 收市後演無撚咗

FT
寫住我有幾多股
但價值寫$0

same

前排溝撚到落31.3，點知重有得跌